難以至信，新番黑色五葉草在連登居然無人開帖講

所謂一雞死一雞嗚
妖尾啲完結 嚟多個套黑色五葉草
集天下之大成啲無腦王道漫
但少年Jump啲王道漫向來都充滿人氣
動畫播咗兩集 係連登都無乜人討論
難道嚟到連登都擺脫唔到綠葉啲陰影？

難以置信 垃圾都有人講

咁講真個句
始於各人口味不同
正派王道漫仍然有一群讀者支撐住
雖然比較新啲七原罪 在連登都好少討論
但五葉草在連登直頭好似無一個帖過二頁

樓主點睇世界情色王呢位會員

綠葉都唔過黎開post

其實唔怪得聲優
始終王道漫男主角一式一樣
動漫組想由聲音方面加返些少特色都好合理

一般

魔法戰鬥太過局限魔法的框架

得綠頁先會講

25

你自己講左啦
冇人睇好正常 除非佢係6pages啦

宇治波城飛

應該配頭文字D
Cast GTR or FC鬥。。。

幾時同世清隻抽啊垃圾

係佢唔肯出嚟咋

正常新番點差法都會有人開帖，最多無乜人討論啫
五葉草話哂都係少年Jump嚟
但自從新番開播以來 連集中討論帖都無個

印象中七原罪做動畫個期都好多人討論嫁

唔係冇人講

ok 我更正﹕除咗呢個帖

一齊睇吓外國啲評論

標題[閒聊] 黑色五葉草到底好看在哪

沒有要戰才怪

看到十幾話就棄追，雖然畫風、分鏡等方面都算中庸，

但劇情沒梗到不忍直視又是一個Underdog主角打臉全世界的物語，

只是這次的包裝換成了魔法、騎士之類的東西

當你以為主角是魔法劣等生...不！其實他是得到規格外魔法書《五葉草》的傢伙(ry

而且又來個生世不明的孤兒，最後可想而知又是某某失落的血統

整體戲法套路玩不出什麼新花樣，論演出手法拙劣、論刻劃描繪淺薄

融會的元素還真可謂東抄一點西抄一點，幾乎找不到自己的特色

雖然中下還算可以看，但基本上連小品的素質都不到

但是，為什麼這樣的作品，這禮拜已經看到兩個排行榜在推？

難道是海水退了，其實是我沒穿褲子？

現在是該搬出北靠岸，中台漫月刊兩大神作護法了嗎？

有沒有行家解說一下這部到底哪裡值得這樣推薦？

紅字我認為只係一般王道漫畫啲套路
橙字我認為係劣質王道漫路啲特徵 例如﹕妖尾

尋晚睇左2集
第1集開始已經覺得亞斯塔 把死人聲同重複又重複既對白 煩到仆街
第2集以為有D咩熱血野睇啦
仆街睇到15分鐘先回憶完 根本直接由修女講故仔再跳到去派信件事都得
成段15分鐘都係廢既
然後一刀就打完

屌 我係咪睇緊死神濃縮版

PTT 網友評價

sarevork: 火影接班絕對神作你不信
註﹕黑色五葉草被譽為火影忍者啲接班人，受少年jump力捧

Dialysis: 就是一個"偽廢材流"的套路,主角根本開大外掛

doranobi0125: 王道老梗總是有人會喜歡

hongyan: 真的就是一堆無聊的老梗走向

你自己講左個問題出黎啦

聽到把聲就火滾
仲話追

睇多陣耳膜都穿，不了

我鐘意魔法零蛋多d

配角好睇過主角系列

首歌係幾好聽嘅

女主角好大

識貨

唔係垃圾，請你道歉

ok 對唔住

討論返四代點打贏初代好過啦

睇左第一集就冇再睇 聲優係咁嗌 佢辛苦時我都辛苦
利申有睇漫畫

第日先

我覺得嘈得黎好好笑

唔係幾好睇
個主角開團戰打幾個boss
次次都開行曬外掛
淨係反魔法係魔法世界已經係最勁
搞到個宿敵雖然係天才 講到好勁
但始終有d失色

樓主請更正你嘅言論

次次見到呢套野就諗起舊登個綠葉
開親po都長篇大論

把聲真係煩到仆街

聽左好多次

OP唔錯

第三集好撚無聊，明明行去王都路程無乜事發生，咁啲過路場面都用咗四分半鐘嚟講

唔係垃圾

連#台主都唔搶開post

再試多次

我要快D睇水樹呀